老衲素來有佛教deep state既美譽

老鳳 or 零分

何止deep state
Final Boss都嚟緊

deep state = 極端資本主義財團及其既得利益者
美國特色社會信用評級制度 = FAANG 制裁